# Классические шашки онлайн

## Че к чему + почему

- Работать будет на протоколе TCP
- Много комнат для одновременной игры многих людей
- Человек создает новую комнату или выбирает из списка существующих
- Рейтинг между игроками (но это не точно)
- Возможность создавать приватную комнату с паролем (но это не точно)
- У одного человека может быть только одна комната
- Для получения уведомлений между действиями пользователями нужно нажать Enter

## Команды
- `create_room <type:private or public> <password if private>` - создание новой комнаты
- `conenct <id: int> <password: str>` - подключиться к комнате
- `leave_room` - покинуть комнату (если выходящий является создателем - остальные вылетают и комната удаляется)
- `invite <user_id: int>` - пригласить пользователя в свою комнату
- `kick <user_id: int>` - кикнуть пользователя из комнаты
- `start match` - начать игру (если в комнате присутствует 2 человека)
- `surrender` - сдаться

## Порт сервера
```sh
127.0.0.1:6666
```

## License

MIT by Timour Khalimdarov
